其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（186)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

5s

book左酒店 然後發現鬧鬼

冰個係7

hi

春～
Lm

呀煩做手語

7步

7步巴

我

唔好睇咁多
平常心
係去敲門先 左腳入 丟個銀仔落地

臭雞

好員工係咪收工

Lm

Me 柒

失敬失敬

入住請敲門都有

年資淺睇大佬s頭

冇事既

菠蘿就黃色
咩蘿係綠色

求秒

Kerorororororoeooo!

More

lm

今晚諗住重溫返

大雄又測驗0分比阿媽鬧
罰佢跪玻璃跪到天荒地老
大雄就喊哂口咁叫多拉A夢幫佢手
咁多拉A夢比左咩法寶幫佢呢?

抄返黎

自動櫃員機！

未，巧撚忙

秒殺

Cfu是咪忙cow囝

你食飯撈唔撈屎 (只可用英文答YES OR NO)

老套眼鏡啲朋友

大絕黎

OR

忙住比老闆binc

Translate server error

屌

矛蕉

唔記得agree 點串搞串左agger

傻仔

上少啲連登

再求

戒緊

最後一條

點解蟲係群居生物

蟲不喜歡孤單一個

想weak

完 是日收皮 多謝收看

我又有得訓啦
又坐車

岩岩響地鐵見到有個人跌左個condom落地
即刻9秒9執返
忍唔住kit左出聲

有得用

諗清楚邊個應該kit

好普通姐
就有得睇子華

牙叔係笑

平安鐘打比我
係咪聞到我陣老人除

我會焗蟹

點解我呢頁乜都無既

kit 呢下笑聲係俾自己

佢地會定時關心吓

眼淚在心裏流

比d掌聲自己啦 好無

佢個鬼鼠樣真係好生鬼

★又有女！21 歲理工大學女實習生報到：「做地盤係責任吖！」

一日會比人性騷擾幾多次

人地今晚啪啪啪啊

今日落地盤開會都有個正正常常後生女

上啦

非正式統計 帶個女人去開會比人問候既機會細好多

上乜鬼 佢唔係負責我個trade

都可以上架

佢係main con 駐西coordinator 黎

成個游b咁

老貓開po

遠遠地又有接觸 糕

Go左main con d人應該會玩針對

咁耐

都話接觸唔到

即使與全世界為敵

急尿hi

hihi

呢到好多match

點解咁講
有冇例子

春春同好多人match左

春大點同 領導人喎

Who

佢話你喎

想知同邊個

春是大家的

禾是pure dick

我屋企成日都收到架啦 煩死

有仔腳
咁快約到we7囝

路人呀

琴晚食完個味係我個胃全晚

留名

咁癡線
同事放流料咋

d野黎到埋身先再決定啦 宜家咩都9up

大巴拿hi

jeng

大hi巴

agger

It 工=condom

呢個真
但愈用得多既condom反而愈貴

有a準話ok
就算搵工都冇咁麻煩

agent 信唔過
同sales 一樣

正啊

Hi黑毛豬

都唔一定
睇個人識唔識叫價
見識過有人做左兩三年個人工同freshgrad 一樣

做減真係好攰

做尖

咩輸入法

拼音 唔好歧視我

媽！
好辣啊

之前係間公司成日要講普通話
慣左用拼音

做左兩三年仲成個fg咁樣不如算啦

辣到痴左線

我卡咗係24
點先唔俾車撞死
停唔到
@牙春 @fruity @暖巴
雖然易玩咗但我都係卡關

好忙
食屎

禾速成

你唔係玩緊咩

禾都係 match?

返緊工

仲ot咩

係咪可以入撚貓團

講左咁耐仲未開？

唔g

求搞手

講到300都未開

你咪搞手

想做隻貓

矛哂人
是咪自私約

係office受到嚴密監視的人上線了

Gym緊

毒自番緊屋企

臭G

日本單身漢為談戀愛自建婚戀網 建站5年無人上鉤

牙春啱唔啱
鍾意撚貓又鍾意廢墟

我可以

在

請留下你的聯絡方法

睇黎可以抄橋寫番個app
點swipe 都係我

集老母郵 又可以玩多次

記得朝早十點左右send cv
如果係office 工

因為係office 狗實際開始工作既時間 好似係

感覺問題

巧忙巧攰，想死了

已上床 準備戴眼罩weak

我呢幾晚都早左瞓
頂唔順

柏真心健康人生

好攰

修仙人生

岩岩第一次煮海帶湯
諗住一個人飲小小 食一啖飯就夠
落左小小海帶 浸完水漲到好大
飲左勁大碗好飽重有好多 逼全家飲埋佢

臭雞聽日打機

蟲b

Pak

返歸吧

蟲蟲

又三粒鐘

睇見都飽

Random有兩關搵唔到

你肯定係鞋底?

30關玩完仲有5關extra

係，3同5我搵唔到阿媽

重量唔代表一切

卅歲，a0，零性經驗，無業，屋邨仔，低學歷，矮，有暗瘡，積蓄得萬零，人生可以點過

咁似我

邊到似

你行開

中哂

將來的我

🍋

你唔明架啦

你邊到矮 你邊到有暗瘡 你邊到得萬零積蓄

你呢到match就解決啦

解決自己易d

飽到想嘔

自己的事自己做

今晚我吃了魚，吃了雪糕

嗨

宿宿

窮人唔好生仔

我都就嚟300lbs

Wuggggg

熱嗎？成都

終於唔係罐頭

你扮咩

都無中

過成點

食到肚痛啊

鍾意聽佢唱歌

去咗放題冇戰力

好耐無放題過

偽毒 一個人唔比食放題架

尋日食咗辣野
今朝菊門好火辣

已經冇乜食慾

喊住食

同個啲講男朋友嘅fd食？

無中晒

有仔但隻字不提嘅frd

有無辣味

咁都好過開口埋口提條仔啦

屎眼冇味蕾

咁都好d

好好多 我愛on9朋友

又夠鐘weak 了

我玻璃心真係會受不了

正

琴日先開盤睇下邊個fd 會結婚先

早抖牙7

呢d真係好煩

我都係你朋友

講呢啲

🍋咗

50卡

我要朋友
唔嫌我嘅朋友

屎眼有

是日獲得檸檬🍋x3

禾矛嫌棄你喎

後勁春！

無左禾係度你一個人招到客嗎

咁少咋咩

被嫌棄~何用奇怪

咁岩有common friend ig 放propose
無人提起我

無 招到巧多檸檬🍋🍋🍋

終於番到家？

牙左返咗屋企未

屌你 你唔好嫌棄我就真

Mark佢地落死亡筆記

全身濕曬
食飯又出汗
行路又出

酸死喇就

毒拎唔出家門好無

我置身一個非我的城市
活在殘酷世界

牙春禾一直係屋企

唔會 冇g格

禁室

未 還未了解
旁人話我做人失敗
被遺棄~ 純屬常態

咁今日唔好比檸檬🍋我住

我潛半個鐘先

你好賤啊

禾都覺

我潛 收夠檸檬🍋了

貢重...

有朋友約食放題

我送你一個🍉

睇嚟係四捨五入

可能今晚後就比人嫌棄

二百幾磅都重啦
定係米八高？

睇高度同埋可能大隻呢

咁拆得

The rock
全身肌肉

唔好嫌棄我

好過禾日日毒自gym

你嗰日張圖嗰啲

都無

我除左鞋度
181

我飽到要嘔了

同我地食

有飯腳

好過禾唔尖

卡比無嫌你

好高

好
真招飯腳 不帶感情

唔記得了

卡比潛了

寫你食橙

乜9 Ball 嗰堆

發到好似真情咁長

巧高喎

莊

無印象了

橙了橙了

我都想尖
毒撚唔敢去酒店尖房

食個無情晏

就聽日啦

矛人

金魚檸

都好撚肥

喺房運動到啪啪聲

搭枱上連登

腦能量用得太勁無咩記憶力了

聽日有妹妹陪

妹妹

船p 得一檸檬

仲有喘氣聲

唔準 保護

更加要一齊食

得到牙檸

下次食飯訂枱用連登名

呀！ 呀！ 呀！
比啲力

叫妹妹一齊出黎

Fruity.jpg

春 10位

比d 爭札

唔準搞妹妹

禾食lemon

搞你先？

突破盲點

想睇

周公online組團落副本

組隊睇
Ok?

快

好掛住飛機個空姐 應該新手黎係咁做錯野俾senior提 傻更更好可愛

你有三次機會

多謝

你仲有9.7秒

發夢聽空少朋友講
抽水機會三次
第三次會賴野

利申 未試過

摸三次？

浪費左

免費打三次

定啪三次

盡情參考春嬌與志明

假腸

睇緊波台處決post 唔知堅定流但幾好笑

靜靜地

臭雞！

唱著幸福之歌

眼淚會否沈沒

Wo~wu

無數次失望的眼神與落泊

好攰啊dklm

愈來愈錯

早晨

早晨
係窮呀 屌你個西

TGIF

好耐冇同你一齊多謝天父baba

你典呀

陰天在不開燈的房間
當所有思緒都一點一點沉澱。

好卵大雨

牙支

仆你個街 又落雨成袋文件差d出事

超大

動漫細哨

每次一loop

巧在上左車

唔好咁環保

已經用袋 我果邊一出門口已經仆直

典解都係貢眼瞓

坐的士嘛

要過海 不了

裝入防水袋
今時今日要有呢啲袋
呢啲沿海城市真係次次落雨都cls

早啊，星期五

早晨啊
大雨先嚟行outdoor 行程

無計 下次會。
轉緊線時見到有巴打開緊吹水台天津飯個post
如果果位見到呢個post既話

巴打你唔洗望住天津飯hold咁耐架

今日終於食左個沙牛麵早餐黐噏下

100

又係成個星期既錢 ?

碌住卡先ok ?

八達通

好員工上線

終於星期五

準備好下星期狂入？

禾係度呀 冇出pool

等左你巧耐啦油雞

好耐冇同清講早晨

晏教

準備好
但首先要入下地獄先

Ling Ling

一返工就比人催

在在

我的牙支

春春

馬蹄

Wug

今日有咩outdoor

早廢老 今日要繼續得分

雞雞

夢夢

雞絲早
自從你出左pool 就矛同我講過早晨

做咩咁氣勞氣

點呀豬豬

收到風

wu g

儲左好耐氣

早，巧員工在清

去邊cow 仔

等我表演

早呀巧員工清

睇嚟8月唔會返工

Allin cfu

烏豬

想

灣J金拱門被00後全面入侵

今日有咩 動漫節？

原來第一日

唔怪得咁多囝
黑蚊蚊嘅00後

自己去？

冰火真天魔

呀屌我而家先get 到

細蚊仔不了

帶個返屋企儲

有矛cosplay

睇熊貓

得2個囡囡拖住喼拎住好多㗎餐

成間都係

求相

清有呢啲癖好

諗起個fd 扮偽娘

你個隻囡囡呢？

剛剛join

知你鐘意養成

年下男 正野 會唔會呢度我最細 我仲未過25

失咗蹤

禾都睇到

女多男少
不過張圖用佢

從未結婚，同單身人數

尋人

cosplay

溝件00後

冗員留名

未睇熊貓
睇住人先

相？

巧專業
我都cosplay緊人生輸家

你做咩cosplay我

77早

冒死打尖極速拍攝

笑死句野

我好似佢地

禾cosplay緊禾自己

懶

嗚呀
已腸油

仲有呢張笑到仆街

巧正

星期五啦

溝仔

因為實在係太多人
如果影唔到
睇住舊相先
Thx for your watching

佢cos返自己

怪怪

抽花 早

好正

16年既舊相

好似我 頹

我放假嗰時

好想攬住

養豬咁養

星期五好撚忙lm

x2

X3

一齊攬

我是豬

你上緊連登

啱呀
好想打機

俾人縱係咩感覺，廿鳩幾年一次都無試過

Me too....

交紙！！

點算

拼埋影印番

唔驚
癡番埋算

筆c
我上個禮拜行街見到mcm廣告就撚起你

仲要有字

我晚晚都見到mcm

唔好1823

叫卡比縱一縱你

星期五放你一馬
痴返影過一張俾佢就算啦

wug見親你都係推銷緊卡比喎

早 itspouring

等你

早啊wu g

agger
卡比is waiting you

重點係禾是難忍

卡比 佢地叫我地match
ok了 我潛

屌奶星
我正式宣布星期五係雞係公廁係肉便器

好大怨氣

好忙
啱啱大半團人自己去廁所
集體行錯路

自己同事都仲好啲
好驚整爛人哋啲cert

大媽?

咩樹啊廢老

0秒失憶

大媽係咁 你應該會勞氣死

習慣左

一出事就麻鳩煩

屙屎都唔得閒牙

個個gf

每次開會都係中伏既感覺

黑佢地面

納米級員工表示冇人會理禾

巧肚餓

咩2c
諗住一年做多幾次appraisal

仲未放飯

1點先放，老細未行

唔知佢up 乜

發現冇留名

有邊間好食

當涼粉貢食?

禾開會好free 個個覺得全公司最細就算啦心諗 唔過份就得

之前新聞話健康工坊成分最好

乜都唔加就咁食

加左傷筆

咁正

好苦wor

食下先

正苦

you win

吃得苦中苦 方為人上人

海天堂好似冇龜
齋龜苓膏

即係點

龜苓膏冇龜成份囉

係
但都賣得好貴一個

成日食佢D 燒賣

HIHI WUG~

個新聞出左之後冇食過了

老母成日買鴻福堂

我食開養和堂

大家今日好似好忙

好好味

19集

忙住煲劇

其實都唔知有無用

唔係呀

睇你寒底定熱底 唔好亂食歸0高

最近個口成日生飛資
應該熱氣？

生唔生飛滋係唔會知你熱定寒

忙到咸左咸埋右

星期五

詛咒嚟
星期一會自動冇哂啲嘢做

巧眼瞓

冗完要還

無冗都要忙

禾都係

星期一至五真係冇人比嘢禾做
今日個個都比

因為見你咁寂莫

咁好快

HELLOOOO

係咪個個都拖到星期五先做嘢

蟲

我都想喊 我要今日之內做哂野 下星期唔響office連埋果幾日一次過做 好痛苦

偷偷的上水

因為佢地都冗緊
一層冗一層
最後就到你

係

包括禾

去玩？

我而家都巧驚唔喺office
成日有突發嘢
放咗假啲野又係自己做返

禾keep住忙
今日阿姐都無乜工作意慾偷偷上下嚟

基層人員的心聲

快點快點

終於可以抖抖

飛資好疼哦

好眼瞓

馬蹄 乖

帽帽

禾要食雪糕

牙媽話落鹽乸最快好

巧 姐姐買比你食

帶我走 到遙遠的以後

牙怪食辣團隊終於長大

d24

感動

食得幾辣先

牙左

1仔
是咪巧忙

廢老子

3仔
巧多人 好熱鬧

聽日更熱鬧

矛錢買鹽

又有tea 食
高層

西瓜傷?

去cafe de coral拎

法國公司有6把j

可以遮六個仔仔

屋企一把都無？

死得 被包圍

幫cfu贏大錢

牙左去左動物展玩cosplay

搵猛男保護

去萬寧大把膏啦

00後先岩

組團探班順手搵野玩

動漫joyce

呢度難搵啲

扮唔識

狂問問題

成交

春!

問佢返左邊個屋企訓

禾

是任何時候都可以的

搞手怪

唔巧踩禾cfu場 搞串個party好喎

Cfu!!!
感動到咸

莊？

鬼知佢響邊咩

為咗食辣

太多毒撚 唔會搵到我

去搵你
在b要唔要莊禾哋食辣？

幫你摘咗佢地名

去支持禾cfu

今朝牙勁黎探班

在清cosplay 想睇

係喎

邊個係牙勁

後勁

後勁你都唔識

原來係咁

無影牙在

想合照

組團啦

少年 你太年輕了
影左又一定要腥比禾地睇咩

3仔搞手出道
莊
幾時

寫落死亡筆記

努力工作牙清 cosplay唔岩禾

cosplay唔係你工作咩

糕

巧

準備send 埋個email 走

未有工放

終於

咁多料
25/40/55?

咁豐富

40

心情大好！！

見我一個人兩行眼淚

終於返到屋企

唔試過點知

仲未收工

返七點牙

快點食野

梗係唔係啦 要出去做野

矛錯 所以我依家做定先 補哂底

好肚餓

參考圖

可以瘋狂urk榴蓮味
加埋白可樂有加乘

牙在係紅色

媽～好辣啊
真係辣出眼淚

cat團即係去玩貓貓?

正....好耐無食火鍋....

有口水分泌

自己ff下

玩cat girl

識玩

想食

呢個po日日都有人食呢個

玩catgirl都已經夠重口味
仲要唔係爬出玩
係姓團拉隊玩
大家會唔會太殘忍

今日一入tea房都好大陣榴連味

間間有得賣嘅都排晒隊

你又食

仲未收得工啊屌

灣仔唔駛排又就腳真係好大引誘

出發緊去紅館睇黃子華

又食
第幾次？

啊春係白色？

live

好好享受下佢嘅last shows啦

禾收鳥 終於搞掂

恭喜

幾時last

下
咁慘 有我地陪住你

你個靈魂黎睇

唔記得了
不過呢個係佢最後嘅楝篤笑嘛
你地記住high啲
佢會吹耐啲

呢個星期嘅場好似都10點半散

我講緊返工開會

今日去海游館撞到個細佬（香港人）咸哂搵媽咪
隔離成村香港人行過都冇人理

辛苦了

細路

開咁耐

好啦

今晚燒肉again

到了

電影人係辛苦d

食完
開始辣到肚痛

[突發] youtuber機場揭起自己上衣露出

不能只有我看到

好大波

星期五晚上又推唔爆

個個有節目 祝福

習慣了

留守